#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2//dhis-web/dhis-web-dataentry/src/main/resources/org/hisp/dhis/de/i18n_module.properties, /home/jason/development/dhis2/dhis-2//dhis-web/dhis-web-dataentry/src/main/resources/org/hisp/dhis/de/i18n_module_zh.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-04 06:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: dataelement_comment
msgid "Comment"
msgstr "意见"

#: history_not_valid
msgid "No history for this data element"
msgstr "该元素历史记录不可用"

#: data_element
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: min
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: entry
msgid "Entry"
msgstr "输入"

#: max
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: timestamp
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: stored_by
msgid "Stored by"
msgstr "存储于"

#: stored_date
msgid "Stored date"
msgstr "存储日期"

#: last_updated
msgid "Last updated"
msgstr ""

#: update
msgid "Update"
msgstr ""

#: delete
msgid "Delete"
msgstr ""

#: no_value
msgid "No value"
msgstr "没有值"

#: maximum
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: organisation_unit
msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

#: data_set
msgid "Data Set"
msgstr "数据集"

#: select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: period
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: form_field
msgid "Form field"
msgstr ""

#: filter_on_section
msgid "Filter on section"
msgstr "区段过滤器"

#: filter_in_section
msgid "Filter in section"
msgstr "分区过滤器"

#: show_all_sections
msgid "Show all sections"
msgstr "显示所有分区"

#: show_all_items
msgid "Show all items"
msgstr ""

#: earlier_periods
msgid "Earlier periods"
msgstr "早些时期"

#: later_periods
msgid "Later periods"
msgstr "稍晚的时期"

#: value_of_data_element_less
msgid ""
"The value of the following data element is less than the specified minimum "
"value."
msgstr "以下数据元的值小于公认的最小值"

#: value_of_data_element_greater
msgid ""
"The value of the following data element is greater than the specified "
"maximum value."
msgstr "以下数据元的值大于公认的最大值"

#: saving_value_failed_status_code
msgid "Saving value failed with status code"
msgstr "保存值失败"

#: saving_value_failed_dataset_is_locked
msgid "Data set is locked, please contact admin"
msgstr "数据集被锁定，请联系管理员"

#: saving_comment_failed_status_code
msgid "Saving comment failed with status code"
msgstr "保存注释失败，代码状态"

#: saving_comment_failed_error_code
msgid "Saving comment failed with error code"
msgstr "保存注释失败，代码错误"

#: saving_minmax_failed_error_code
msgid "Saving min/max values failed with error code"
msgstr "保存"

#: move
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: date
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: min_limit
msgid "Min limit"
msgstr "最小限制"

#: max_limit
msgid "Max limit"
msgstr "最大限制"

#: dataelement_history
msgid "Data element history"
msgstr "数据元历史"

#: audit_trail
msgid "Audit trail"
msgstr ""

#: nr
msgid "Nr"
msgstr "编号"

#: min_max_limits
msgid "Min-max limits"
msgstr "最小最大限制"

#: run_validation
msgid "Run validation"
msgstr "进行验证"

#: validation_result
msgid "Validation Result"
msgstr "验证结果"

#: expression
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#: successful_validation
msgid "The data entry screen successfully passed validation"
msgstr "验证成功"

#: data_entry_screen_has_following_errors
msgid ""
"The data entry screen has the following validation errors, please correct"
msgstr ""

#: the_following_values_are_outliers
msgid ""
"The following values are considered as outliers (min-max or std dev), please "
"correct"
msgstr "下列的值被考虑视为极端值(min-max 或std dev)"

#: the_following_fields_require_comment
msgid "The following input fields require a comment, please enter"
msgstr ""

#: the_following_values_violate_rules
msgid "The following values violate validation rules"
msgstr "下列值违反验证规则"

#: operator
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: no_organisationunit_selected
msgid "No Organisation Unit Selected"
msgstr "无组织机构被选择"

#: no_period_selected
msgid "No Period Selected"
msgstr "没选择周期"

#: no_dataelement_selected
msgid "No Data Element Selected"
msgstr "无数据元被选择"

#: dataset_is_locked
msgid "Data set is locked"
msgstr "数据集已经锁定"

#: complete
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: incomplete
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: confirm_complete
msgid "Are you sure this data set is complete?"
msgstr "你确认这个数据集是完整的吗？"

#: confirm_undo
msgid "Are you sure you will undo the registration?"
msgstr "你确定要取消注册吗？"

#: data_entry
msgid "Data Entry"
msgstr "数据输入"

#: followup
msgid "Follow-up"
msgstr "后续"

#: validation_rule
msgid "Validation rule"
msgstr "验证规则"

#: register_complete_dataset_success
msgid "Registered complete data set"
msgstr "注册成功"

#: register_complete_dataset_failed
msgid "Register complete data set failed"
msgstr "注册失败"

#: undo_register_complete_dataset_success
msgid "Undo register complete data set success"
msgstr "你确定撤销登记?"

#: enter_digits
msgid "Enter digit only."
msgstr "输入数字"

#: value_is_too_long
msgid "Value is too long"
msgstr "值太长了"

#: field_unallowed_save_zero
msgid ""
"This element does not permit 0 values. The original value will not be "
"affected."
msgstr "0值不被允许保存，原来的值将不影响"

#: datavalue_history
msgid "Data value history"
msgstr "数据值历史"

#: max_must_be_greater_than_min
msgid "Max must be greater than min"
msgstr "最大值必须比最小值大"

#: next
msgid "Next"
msgstr "下一年"

#: prev
msgid "Prev"
msgstr "前一年"

#: select_from_tree
msgid "Select from tree on the left side"
msgstr "从左侧选择"

#: select_data_set
msgid "Select data set"
msgstr "选择数据集"

#: select_period
msgid "Select period"
msgstr "选择周期"

#: select_option
msgid "Select option"
msgstr ""

#: change_from
msgid "change from"
msgstr "改变自"

#: modification
msgid "Modification"
msgstr ""

#: modified_by
msgid "Modified by"
msgstr ""

#: to
msgid "to"
msgstr "到"

#: on
msgid "On"
msgstr "在"

#: value
msgid "Value"
msgstr "值"

#: no_response_from_server
msgid "No response from server, please check connectivity and try again"
msgstr "服务器无响应"

#: save
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: save_comment
msgid "Save comment"
msgstr "保存注释"

#: operation_not_available_offline
msgid "This operation is not available in off-line mode"
msgstr "该选项在离线模式不可用"

#: mark_value_for_followup
msgid "Mark value for follow-up"
msgstr "后续值标记"

#: unmark_value_for_followup
msgid "Un-mark value for follow-up"
msgstr "取消后续值标记"

#: completed_by
msgid "Completed by"
msgstr "完成自"

#: at
msgid "at"
msgstr "在"

#: prev_year
msgid "Prev year"
msgstr "前一年"

#: next_year
msgid "Next year"
msgstr "下年"

#: see_details
msgid "See details"
msgstr "查看详情"

#: username
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: user_roles
msgid "User roles"
msgstr "用户角色"

#: register_complete_failed_dataset_is_locked
msgid "Data set is locked, registration failed, please contact admin"
msgstr "数据集被锁定，登记失败，请联系管理员"

#: unregister_complete_failed_dataset_is_locked
msgid "Data set is locked, un-registration failed, please contact admin"
msgstr "数据集被锁定，取消登记失败，请联系管理员"

#: dataelement_with_id
msgid "Data element with identifier"
msgstr "有id的数据元"

#: category_option_combo_with_id
msgid "Category option combination identifier"
msgstr "分类选项标识符"

#: does_not_exist
msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

#: does_not_exist_in_data_set
msgid "does not exist in data set"
msgstr ""

#: insert_input_fields_into_the_form
msgid "Insert input fields into the form"
msgstr "表单中插入输入字段"

#: select_data_element
msgid "Select data element"
msgstr "选择数据元"

#: all_values_for_data_element_must_be_filled
msgid ""
"This form requires that all fields for a data element must be filled, please "
"correct this before continuing."
msgstr "该表单要求一个数据元的所有字段填写，继续前请改正"

#: childrens_forms
msgid "Sub Organisation Units"
msgstr ""

#: left_side
msgid "Left side"
msgstr ""

#: right_side
msgid "Right side"
msgstr ""

#: no_periods_click_prev_year_button
msgid "No periods, click \"Prev year\" button"
msgstr ""

#: print
msgid "Print"
msgstr ""

#: view_comment
msgid "View comment"
msgstr ""

#: no_orgunits
msgid "No organisation unit attached to current user, no data entry possible"
msgstr ""

#: validation_rules_are_being_processed_please_wait
msgid "Validation rules are being processed, please wait"
msgstr ""

#: section
msgid "Section"
msgstr ""

#: print_form
msgid "Print form"
msgstr ""

#: print_blank_form
msgid "Print blank form"
msgstr ""

#: instruction
msgid "Instruction"
msgstr ""

#: there_is_no_audit_trail_for_this_value
msgid "There is no audit trail for this value"
msgstr ""

#: are_you_sure_you_want_to_delete_this_file
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr ""

#: confirm_deletion
msgid "Confirm deletion"
msgstr ""

#: file_upload_failed
msgid "File upload failed"
msgstr ""

#: loading_file_info_failed
msgid "Loading file info failed"
msgstr ""
